呢排香港零售大減價，引左好多中國人黎掃貨

雖然大家話要支持黃色經濟， 但嗰堆仆街中國人就走黎掃貨， 嚴重影響我哋打擊藍店同大財團的效果， 令佢哋會覺得自己舔共係無錯

Ps 行過尖沙咀你就知有幾多中國人

咁咪好囉！有咁多人俾你去派傳單
重點係要由源頭開始，教育佢地真正嘅歷史，由八國聯軍成因開始
佢地咁憎外國勢力原因之一就係因為歷史課洗佢地腦

派傳單

藍店賣幾多都止唔到蝕啦，放長雙眼睇佢地仆街

成個尖東海旁/海洋公園都係大陸人，指手劃腳，半醎淡廣東話高談闊論香港局勢。
昨日去海洋公演，小食亭食食吓嘢，隔離個大媽先至惡頂
「梁振英飛時卜，叫禾大唔嘥Huay先殺望，一時錯敗啫……」

係咪都係自由行? 組團嗰d開返未

係時候去尖沙咀遊行輸出革命

緊記尖東手足浮屍案，有哂心理準備先至好做。除咗大量六厘，某啲時段仲鬼味極濃